[反送中] 永不絕望

絕望（原曲:絕）
作曲:陳輝陽
原詞:黃偉文
改詞:王俙文

祈求市民別分化 林鄭確實太丢架
我不要再信未來 我不要再有淚花
還能做才能招架 盼想希望未來吧
任你趕循環千次 不知道有沒有盡時

此刻全部竟然 似六四影子
永不是獨處 腳下全部是支柱

黃衣已絕望 藍衣眼望望
如今我大既未能存亡 才是虛妄
明明沒心慌 仍然被分割
從此我記下你眼內徬徨 沒法心安

留守會滴汗 警黑會亂撞
流彈只會被我們完全 防範幾趟
難再協防 亦會去幫忙
他朝有願望將黑警重創

警黑全部勾結 殺盡這都市
你支持白衣 百萬人話太相似

黃衣已絕望 藍衣眼望望
如今我大既未能存亡 仍是虛妄
明明沒心慌 仍然被分割
從此我記下你眼內徬徨 沒法心安

留守會滴汗 警黑會亂撞
流彈只會被我們完全 防範幾趟
難再協防 亦會去幫忙
他朝有願望將黑警重創

明知我絕望 明知會動盪
明知你倦怠面容神情全是空殼
人頭被收割 殘留著彈殼
從此你未會但求存亡 地老天荒

何必眼望望 未知會絕望
明知我日後未來祈求 前路嚮往
留到最後 全是我光芒
將所有力量都一一對抗

為何未來是牽強 未對希望沒期望
若你講 完全釋放
未知道敗仗 或許應該對抗

為了這樣 求求去幫忙
所有絕望也應偷偷殮葬

P.S.小弟第一次改歌，改得唔好多多見諒

各位巴打絲打，幫手推一推比多D人睇到，小弟萬分感激🙏

推

Push